1000M 香港寬頻＋Asus RT-AC68U請教Router 係咪我Setting 問題。

今日去咗買部router 68U，見咁多師兄推薦。

家中用1000M HKBN ，依家測速只只都唔過350Mbps , 係咪我嘅問題， 定問錯router 呢！？

wifi?

WiFi 速度極限